【爭議瞬間】利物浦禁區內手球竟被忽略？

在巴塞與利物浦歐聯大戰的上半場比賽中出現了爭議一幕，利物浦後衛馬迪普（J.Matip）在禁區內有手球嫌疑，不過球證沒有做判罰。

上半場第14分鐘，美斯（L.Messi）在禁區內持球，而馬迪普在防守過程中，伸手碰到皮球阻擋了球的前進。美斯馬上轉身向球證示意球打在手上，但荷蘭球證庫伊佩爾斯沒有做任何判罰，也沒有確認VAR。

西班牙媒體方面都認為此球應判罰。《阿斯報》引用球證專家伊圖拉德-干沙利斯的觀點表示，這個動作是用手掌握了皮球，球甚至在他的拍擊下轉了一圈，這是個明顯的12碼。

《馬卡報》的球證專家安杜哈爾也表示，這看起來像個12碼，馬迪普的手並不是在自然的位置。

得巴塞係勁到踢贏四隻腳

前足掂波吹啲乜
一個二個都唔撚sick ball

4隻腳都有得吹?